韓國男人算唔算地球最屈機既男人

屌打埋鬼佬...

Oppa太skr了🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Tinder女

打女人方面?

五年前做咗亞洲最top
而家做埋世界第一

韓國女人地位仲高

系

講緊足球？

型能到

佢係中國人嚟

雖然都係一擔擔

已經分唔清佢係男定係女

代表全球青年係聯合國發言

咸到收唔到聲

蓋清呢個禮拜咸咗幾多升眼淚

泡菜仔，不了

少過當年睇一公升眼淚

Bts尾到

有冇賓周架？

唉！依個post令我諗起一段往事！以前溝咗一條女非常之靚，安份守己拍拖拍咗個幾月之後，佢上咗我屋企，諗住自己沖好涼就黎啦！點知急屎，柯水狀爛屎，柯完嗱嗱臨衝入浴格洗身！成手沐浴露洗乾淨個patpat香噴噴！洗埋頭洗埋身！出到去一掂佢嚇到佢落床著衫走人！原來我急都無抹屎，無過水擦完股溝就洗頭！但係成陣沐沐露味加熱水蒸氣自己聞唔到屎味，而上到床佢就聞到 ！

最後係facebook見到依個靚女嫁咗韓國男人，仲生埋仔 ！

點都唔到你屌啦，死閹人袁春望